{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55615&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평더큐24풀빌라펜션"
    },
    "text": "京畿道加平に位置しているモダンなインテリアを誇るプールビラペンションです。プールビラはメゾネットタイプであり、スパ施設も備えています。 加平周辺にはオートキャンプ場、自然休養林、ヒーリングパークなどがあり、遊びどころも多いです。 ゲストの方はA、B、C、D客室とE、F客室を同時にご利用いただけません。 入室は午後5時から可能であり、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。プールビラをご利用する場合は10時までご利用いただけますが、11時以降は50,000ウォンの追加料金が発生します。事前予約も必要であり、水着を着て来なければなりません。炊事施設の利用は一部の客室で可能であり、食器類と炊事道具が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 子供は保護者同伴が必要であり、ペットは出入りできません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このプールビラペンションは京畿道加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラはどのようなタイプですか？",
            "answer": "プールビラはメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "加平周辺にはどんな遊び場所がありますか？",
            "answer": "加平周辺にはオートキャンプ場、自然休養林、ヒーリングパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全ての客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールビラは10時まで利用できますが、11時以降は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールビラの利用は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "一部の客室で炊事施設の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供は保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、子供は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室内で使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 388
    }
}